家姐幾時可以嫁出去

走啦屌

你幾時嫁

你幾時娶

介紹嚟識啦咁

咁勇

我不入地獄 誰入地獄

佢係經常病發

家姐成40歲應該唔會結婚

變態女上司

我係每日三次 每次十分鐘

扑野啊？

病發

每日都倒數緊家姐距離嫁出去仲有幾多日

唔好撚煩，你地兩個結婚啦咁襯